有片有圖！！博愛醫院Surgeon 張德仁一日去搣咗六次連儂牆！！

博愛醫院連儂牆俾醫生搞！！！

利申：朋友forward俾我
雖然已經有巴打開咗po但係好似俾人嫌太有動感等我補充！

一日total 黎左6次，堅決守護佢嘅暴力post
又經常係走廊高調同病人高談闊論政治，咁想出名咁幫下佢，一齊推俾HA

好多人都話驚咗佢，佢一路搣一路口upup，極度懷疑撐警撐到癡咗線
巴絲打撞正佢做手術真係要萬事小心。香港人加油!

真係連儂牆黎?
痴滿哂D野都係話緊示威者

推

本身係，隔幾個鐘佢就嚟痴又嚟搣，乜連都俾佢搣晒

笑左 鳩下鳩下咁

投訴佢專業失德 暴力傾向
會對病人造成安危

涉刑事毀壞

可以投訴佢個人操守？

俾全名黎先有用

因為得佢咁得閒日日落去痴
其他人正常都係緊守緊崗位

CHEUNG Tak Yan
Associate Consultant (SURG).

唔同政見其實唔應該搞人

more

大力拍掌

撐得警嘅都咁上下啦

有無人整complain letter

藍絲壓力大到咁
幾張紙都容不下

嗱公平啲講
連儂牆應該不同意見都可以比人表達的
佢貼呢啲嘢未反映到呢位醫生係什麼質素的人囉

都唔知有無做嘢，會唔會開開下刀走落去摵連儂牆

推到上HA secret 為止

好驚呢啲去斬人 有無人知佢住邊

貼fake news

d 醫生咁得閒

博愛外科主要做糖尿截肢同小朋友切包皮
邊有咁多包皮比佢切

建議推畀藍絲睇
叮囑佢地只好搵返依個醫生睇症做手術
睇下佢地驚唔驚
陣間做做下手術出去貼野

藍絲 壓力 大過我地
所以 斬人

佢係可以貼 但佢唔應該撕曬人地啲野黎貼

張醫生 放下假

其實如果痴既人多又幾玩
咁條On9咪仲忙過食環清潔呀姐
痴多d 做死佢

BTW 其實會唔會有佢時間表預計到佢幾時黎撕
噴定3M膠水/AA膠向紙上面佢一撕咪成。⋯⋯⋯

拆一貼十

［每晚十點］窗邊大嗌 啊！！！！！！約定你

根本理虧 咁就梗係大壓力啦

正垃圾

無錯,呢個先係重點

推紅佢

分秒秒都諗住摵牆

好驚比痴線佬醫

呢條仆街做日唔洗手就同人做手術

好驚呀 停一停牌先穩陣

唔使做手術咩? 咁得閒? 俾佢做手術啲病人怕唔怕㗎?

咦唔通係OT房同事

佢地 驚 解放軍入港，驚 經濟唔好 ，
死撐警政府，迫到痴 左

推比HA

藍絲講得出口邊有一句真

博愛醫院連儂牆俾醫生搞！！！

呢個post 404 左

咁勤力啊一日六次

佢咩specialist ？

張德仁又名「蛇哥」
因為成日打蛇餅所以有呢個名
正宗深藍絲

Surgery?

仲有偽醫生真RN
Alan Pang 香港青年政協
佢d事蹟仲出名

Push到佢仆街

頭先第一個post起左佢底
話係general surgery (外科）
不過第一個post 404左

博愛大部分護士係黃，其他全部藍

之前十一間醫院都有集會，唯獨POH 冇你就知

咁佢又撕人地啲嘢？
佢就可以搞唔同政見嘅人？

麻煩各位手足聽日可以幫幫手

我係第一個po 嘅po 主
因為頭先打嘅野可能會令同我傾偈果個職員曝光
所以我del post
依度集中討論啦

我推

暑假好多割包皮架

[死線投票] 823 定 830 !!!!

ok小心D

用藍絲思維！我點知佢知道我係黃絲。會唔會令到我失救而死嫁！屌！

小心小心

呢條友本身醫術都係麻麻地，升極都升唔到上去，廢柴黎

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

推！

好藍，入醫院唔好著黑衫

HA人係HA secret出post啦

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

藍絲得嘅都分分鐘腦有事

有係手足有北區手足被私刑嘅資料，要勇敢分享呀！

下次貼埋佢

nip uit uaj gnil uiy ogn uhc gn iud

取自第一個po

Ac 閒閒地都150k /month
佢係咪傻撚咗

😢😢😢

元朗連醫院都低質過人
不過都好過北區連牆都無

元朗國*

連登個啲佢撕唔到

做到AC 都咁戇鳩

仔搵老豆老母

有無巴絲打聽日去博愛撕一痴十

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門

我反警黑，好怕入院搵中佢睇症，會唔會害死我架？

依班冚家剷真係讀壞書 咁高學歷都咁 返支那做醫生囉 十分一而家人工都唔知有有呀 屌佢老母

有冇巴打聽日去光復資訊牆

著 我撐香港警察，可以開我刀了

大大班高官都係咁撚樣啦

係醫生名冊搵到

在普通科醫生名冊和專科醫生名冊的醫生
正式註冊 – 本地名單

姓名
Name : CHEUNG, TAK YAN

註冊地址
Registered Address* : -

正式註冊 – 本地名單 Full Registration – Resident List

註冊編號
Registration No. : M08576

資格性質及年份
Nature of Qualification and Year : 香港中文大學內外全科醫學士
MB ChB (CUHK) 1990

專科註冊 Specialist Registration

註冊編號
Registration No.
: S28-0285

專科
Specialty
: 外科
General Surgery

資格性質及年份
Nature of Qualification and Year
: 香港醫學專科學院院士(外科)
FHKAM (Surgery)

宜家人哋撕紙啊 睇清楚先啦

多謝巴打

痴撚線ac嚟

性格不嬲古古怪怪

佢咁想出名
幫下佢

唉希望一次過挖晒呢啲計時炸彈出嚟

我要割包皮 !!

仲上枱做OT
病人好危險

有冇巴打幫手post 上HA secret ?

依啲人係甘心賣港 係共犯嚟 對真香港人咁嚴苛打壓 一定要清算

你究竟知唔知咩叫連儂牆？
連儂牆唔係民主牆喎

佢頭髮都甩晒 max 左好耐啦

講真 上到HA感覺都會包庇多

仲要個撚個拎外國護照！！

起碼等佢收斂下

點解做醫生做到佢咁撚得閒

官官相衛

721

721
811

一人一email投訴

去醫委會到投訴佢專業行為失當啦
要有被投訴醫生全名先開到case做

有巴打話佢一路整爛啲紙一路口嗡嗡
問佢地會唔會轉介埋去health committee到睇埋佢嗰specialist status啦

總之最後真係無事都好 都要佢被啲紀律程序煩

有乜方法 整鳩佢
最好合法

推到佢仆街

去醫委會投訴佢
Email入去就得

痴線佬 好懷疑佢仲做唔做到醫生

CLS

我真係好撚驚
等間俾個精神有問題嘅醫我咪死

以為口嗡嗡唔使負責呀

大家真係要投訴藍屍班垃圾

巴打要記住我地唔係因為政見投訴佢呀

而係因為佢啲行為令人懷疑佢精神狀態
搞到我地呢啲普通市民好撚不安

投訴佢邊樣野好

乜家下痴線佬都做得醫生？藍絲記住要搵張醫生睇症

好撚恐怖 唔好彩遇著佢開刀記得話自己係藍屍

點解咁多首歌唔用，支那帝吧徧要用咁撚重納粹色彩既歌？ 當左自己係SS黨衞軍？？？
[鍵戰] 煲大佢! 支那帝吧=中國新納粹

開我刀嘅話
會唔會比佢搣我 JJ

此言差矣
話晒D藍絲癲咖
67時會放炸彈炸死人
現在會拎刀斬人
佢癲起上黎搵手術刀斬人邊個負責
為病人及院內其他醫護既安全著想 應該要向醫管局舉報佢

真心不安

我地條j好危險

投訴佢行為同尊業守則所講大眾對醫生嘅expectation有落差
因為守則就寫到佢地要聖人咁嘅

同埋懷疑佢精神狀況唔穩定
不適宜行醫

當然入罪就好難
不過真係開case佢都有排煩

如果有佢social media嘅cap圖
或者佢平時點樣係當值時間大談政治嘅證據就一流

應該會有

做到咁既職位 都係撚樣一條

精選Follow推介
攬炒巴

攬炒巴twitter
點解少過10K

再加
G20登報團隊Freedomhkg

你影到好似加咗集中線咁

精神科醫生？

係wo要付上啲證據

做公院醫生做到咁撚得閒既佢

Push

寫入去就唔使嘅
但有證據易做啲

你唔同人一樣係嗰啲證據都得
可能好多唔同嘅市民睇到啲一樣嘅嘢都好不安呢

push

poh.prc@ha.org.hk

千其唔好打搞到人

咩email黎

up

係咪撐警，就算本身係醫生都係痴痴地？

病房投訴要病房經理回覆

如果ac俾人投訴 唔知大家會要求邊位有資格人士回覆你

但病人連絡中心kind of要佢真係醫你

去MCHK投訴就係佢個牌
各位熱心嘅巴打都係為公眾利益著想
擔心佢咁嘅狀態行醫會影響到市民

傻人發現

Gs 有再細分 btw 要搞佢可以send email 俾ha
叫佢對上個班（cos/同surg team 對上既consultant)審視下佢精神狀況仲岩唔岩做ot
咁易情緒失控 做op 大bleeding 時仲得掂既

顧問醫生唐明出黎

Surg cos

Why not both xd

COS 係最大？

千其唔好兩邊一齊問啦

屌 口upup都應該真係有啲精神問題
好不安

Dept最大

可能啲血都係藍色

底線係
啲程序對個醫生嚟講好煩

各位巴打千奇唔好煩到醫生呀

咁有冇COS 嘅 email呀？不過唔好打搞到佢，COS應該好忙

如果擔心醫生因爲政見問題想對病人不利

人地貼 關呢條柒頭撚事咩

推埋依個啦

［聲援下醫護界］強烈譴責律敦治余學而醫生

揸刀既都係精神有問題

Cos 係部門主管 唔同team 都各自有佢既cos
Eg anes,orth,surg ,medical...etc
平時出事都係個cos出黎鞠躬

外科醫生
department of surgery

即係咁
原本你係有自由可以隨便貼自己意見
撕鳩人地啲野你就有問題啦

你無啦唔搞到個呀頭出黎鞠躬 轉個頭仲唔俾豬頭骨佢食咩

呢個真心爆

撕撚完人仲要貼啲歪理上去，比呢啲人生都變死呀

唔係政見呀
係佢精神狀況

好似巴打話齋
Surgeon嚟等間劏緊人失控咪死

都係嗰句
病人條J 好危險

大家要多D去投訴醫管局

會唔會切左我其他器官

建議有係醫院返工嘅手足直接痴係房門口

醫管局雖然好少隊自己友出嚟尤其是醫生
不過都好撚怕事

好多人督灰

sor無知一問
點樣投訴醫委會

或者切切下唔切
病人就劏開左

嘩
諗起都好擔心市民嘅利益

之前搞完婚外情成個東聯網都知
個老婆踏上門cum到佢眼鏡都飛走埋

屌我睇病嘅佢咪試吓篤我灰囉

杏林覺醒個馮醫生好似同佢同一部門

明明係切包皮
切埋粒蛋咪大獲

佢咁暴力 會影響附近病人情緒

咁佢地咪實打交都似？！

FYR

Send去mchk@dh.gov.hk就得
唔一定要用complaint form
就咁email講都得

使唔使出名架？

推到佢仆街！畀佢割咗個腎去都似

比個顛既開刀都咪話唔驚

一開先可以anonymous
但程序做落去都要有真實身份

但得醫委會知
資料保密嘅

未來呢幾日行動，大家記得強調「五大訴求 缺一不可」，特別係雙普選，唔好比條柒婆用「咩訴求都可以傾，慢慢傾.....」、「獨立調查委員會？不了，監警會行之有效，而家仲邀請埋外國專家添」就蒙混過關，柒婆、湯渣已經提出要構建對話平台、加監警會人數、同埋雙方免刑責打和方案啦

希望聽日民間記者會，正式回絕柒婆所有權宜之計！

定立「答應」五大訴求死線！

記住記住記住！
我地係要雙普選！！！
刑事追究警暴及背後勢力！！！
撤回送中條例！！
撤銷及就「暴動」定性道歉！！！
赦免所有示威者刑責！！！

五大訴求 缺一不可

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

醫院最大粒既從來唔係醫生同埋高層
係病人

呢條撚樣既暴力行為
嚴重影響到附近病人情緒

好不安呀

POH既病人十個九個係廢老

可以投訴？

老屎忽

ombudsman？

咁如果我投訴使唔使面見我

會唔會見到黃絲傷者病人就唔醫或者醫死人

呢樣真

支持有心人port爆佢

唔係話唔貼得，但貼fake news又撕人地啲嘢，EQ好極有限，仲大呼小叫聲稱會叫院長黎，做醫生點可以唔識控制自己情緒㗎

地方在那??
我主耍經過一樓

推到HA炒9左佢

醫生hate speech可唔可以全球ban

俾條痴線佬醫，好危險喎

唔知仁左去邊

嘩屌

要問番博愛人
我係第一個po見到咋

工作壓力太大
幫幫佢
停職查辦睇下有無失德啦

應該要睇精神科了

博愛一樓呀

香港而家好多精神病
呢個仲要係醫生添
好不安

Print 佢張相貼上去

是國內背景的醫生嗎？

推 #chinazi

on L 9

【彭博影片】暴力抗爭有用嗎？

藍上腦？

Surgeon都咁得閒？

呢d都要做藍絲 應該有屋企人係當差既多

係咪可以報案告刑事毀壞？

係咪可以報案告刑事毀壞？ 如是，就寫信去醫管局停佢職

垃圾

但連儂牆都係臨時整出嚟，可以告刑毀？
利申唔識

d紙係他人財物黎，建議目擊證人告左先

因果由國, 容港治己

今日仲好似賣𣄃籌款

令人心寒，對佢失去信心

正仆街

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

突發 銀髮族發起罷買

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

824 觀塘大遊行

〈 光復香港 時代革命 〉
一、徹惡法
二、非暴動
三、銷控罪
四、解散警隊
五、真雙普選
六、不落實「社會信用評分」
七、移除「智慧燈柱」
八、查721·811警官黑合作

唔使
正路全程書信來往

依家d AC咁撚得閒

Ombudsman係攞嚟搞部門同機構嘛，唔係正接投訴嗰醫生
你可以係HA同MC開左file然後去ombudsman到話佢地慢

係人道,人權,警黑暴力
係呢3樣野,係冇政見之分

建議佢轉個彎入去睇下醫生